「矛盾對決」為左佢你可唔可以放棄全世界

全世界嘅女人討厭你但你愛嘅愛你
全世界嘅女人愛你但你得唔到你嘅最愛

最近同女朋友有啲問題，好想佢知道有佢一個我可以放棄全世界
巴打們又會點揀？

揀正皮好似好浪漫，
但睇緊電視見到鍾嘉欣同陳法拉，
我馬上負皮咗

正已皮

完全無猶豫，我揀我女朋友

我女朋友世界第一，我愛你

欣賞你
可惜女人永遠唔知我地點諗

你愛嘅愛你
冇話你愛幾多個同埋一定淨係愛一個

已正皮

gay post

結論，this thread is gay

豬排佔大部分 全部女人鍾意你真係一啖砂糖十啖屎

正評, 所有靚女我都愛,
樣衰既討厭我, WFC?

有一個好愛既愛你就應該好好珍惜
咪好似我咁而家先黎後悔
正皮

愈大愈覺得 搵到一個可以同自己心意相通 相愛既女人 願意同對方行落去 係幾咁珍貴
正皮

On9仔 呃正皮

現實：全世界嘅女人討厭你而且你得唔到你嘅最愛

我都正皮咗你

如果工作上唔會遇到女人 有咩所謂

呃正皮

認同，真男人

有你就夠了

皮已正

保險d

揀正評都戇鳩
你老母都係女人喎

皮已負

後宮生活其樂無窮

曾經可以
但而家既話 不了